日撚日都60, 屌你維穩咩

一撚早就破百，而家擺明做慢d檢測,等可以落下一日計，數字上永不破百